所有西裝套裝友入嚟

集思廣益
今日起 所有著西裝套裝返工嘅
如果要出街見客請戴曬防具
眼罩口罩頭盔
黑警 礙於自己學歷好少搞甚至好驚西裝友套裝友
唔會𢭃或者抄牌
由西裝友套裝友做起之後
當所有人出街又西裝又套裝又買餸師奶小朋友都戴曬防具就係對警察嘅最大侮辱
就好似當年沙士咁全民口罩一樣
亦都保護到前線兄弟唔會咁易畀人入罪
大家話有冇得諗?
利申 要穿老西返工

push